做工程既各位8號波會唔會自覺係屋企繼續開工

真係好撚忙.....
每次打風見人叫個風頂住頂住咁

我就繼續係屋企做paperwork追進度
上家理撚得你十號波 都係追到你仆街

做得工程係咪都咁撚惨？

你係consultant? 邊一範

食物鏈最低層既subcon狗

咁你就反省下啦

向邊個方面？ 進度慢少少都俾人屌到仆街喎？

死人冧樓都要準時交圖，
話知你十號風球，
除非你唔想撈

唔好咁糟質自己啦

做就心理唔平衡
唔做就俾人屌到心理唔平衡

我都係sub仔
你做左幾耐 有冇諗過轉行?

做左兩三年 再之前做supplier好似仲sad
除左做政府 我諗唔到可以轉咩？

反省下點解做sub con咁低賤
人地就做上家咁爽皮呀

因為廢

咩盤咁慘 我暫時未試過

冷氣仔？

8半自己開左電腦

我食埋早餐9半點

重點